議員促警獨立審議加薪 員佐級協會林志偉 : 做法如「人治」

收皮啦死黑警出咁多糧打鳩市民宜家又扮可憐 一早收撚左人治啦訓撚左幾多個月啊弱智偉

高層震怒

控制埋立法會啦林大總統

而家一定要比你加架

咪係,應該直接停止一切警察嘅撥款先啱

間間公司咁既環境都分分鐘凍薪 減薪
呢班垃圾仲嘈加薪

大總統又出番黎做9 upper

佢知唔知咩叫人治⋯⋯⋯

今次加薪係根據上年經濟架
關宜家既環境咩事呀小學雞

咁你班仆街點解會有獨立薪級表？

同港獨一樣 「總之乜都係港獨啦」
唔需要知咩係港獨

ON9 加薪唔撚洗理未來環境因素呀?
你邊度讀書咁撚勁咁架勢

私人公司成班咁做野一早炒鳩曬啦
仲係到嘈加人工

不如問吓知唔知乜係法治好過

佢應該唔知咩叫人治

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

讀多d書啦，十足十d人亂拋書包拋到錯哂

日L日話經濟下行丫嘛，咁「心繫社會」就快啲自願減薪以作表率同市民共度時艱啦

如果係抽你班差佬出黎再加多啲人工，林大總統仲會唔會話破壞制度呢？

宜家講緊你公司咩
政府不嬲睇上年數據架啦

可能以為係人血饅頭、蛋治之類

721既表現你夠膽加人工？

但保皇狗支持
思覺脫.
追擊五毛專員點睇？

喂⋯散仔偉，

選擇性執法，經常放走藍絲兇徒，唔人治？